# ionic-interfell-login
---
##NOTA IMPORTANTE: 

*El usuario suministrado para obtener los registro del servicio booking parece venir vacio.
---
**Testin to Iterfell in Ionic 4**


## PLATAFORMA

*la el siguiente test, está realizando en Ionic 4, no utiliza ninguna dependencia fuera de las que utiliza el core y la instalacion primaria. Posee dos servicios conectado a la api de tuten.cl (login - bookings). 
---

## INSTALACION

Indicaciones para la instalacion.

1. Abra la consola de comandos de su preferencia y ubiquese en el directoria donde desea instalar el source.
2. ingrese para descargar el repositorio: *git clone https://gaboarkkangel@bitbucket.org/gaboarkkangel/ionic-interfell-login.git
3. ingrese a la carpeta ionic-interfell-login que se acaba de crear **(cd angularinterfell-login)** .
4. Instale las dependencias con el siguiente comando: *npm install.* **NOTA: Tambien puede utilizar yarn** 
5. ejecute la aplicacion en la consola con **ionic serve**.

---
